如果先向蝙蝠俠收重稅

如此行為在社會各層面廣泛推行

咁蝙蝠俠之後就唔須要勞心力費錢財去同小丑打生打死？？

聽人講過，好似有道理

故事入面無人知蝙蝠俠係富豪
同埋班痴線佬攪事又唔係為錢